示愛之禍 (張智霖『祝君好』改編) [新詞歌曲]

澳門永遠是我們最喜愛的地方 祝你永遠幸福

示愛之禍 (張智霖『祝君好』改編) [新詞歌曲]
填詞/主唱: 夢詞人 原唱:張智霖

對 你一定討厭我
示愛 埋下了滔天大禍
做朋友 簡單不過但我心
多徒然 苦戀擱淺

錯 再三望你都錯
夢碎全踏破不勝負荷
回頭看 身份不過如路過
走近了是我的錯

＊從此沒相見 未妄想再見
為何會和你大堂遇見 心底仍掛念
期待某天新婚照片 依舊能望見你風姿翩翩
雖風箏一早斷線

遠 縱使共你多遠
念掛 長夜到清早未斷
但求你 找到真愛能像我
不歇送贈你溫暖

重複 ＊

從此沒相見 就算情深不變
為何會難卻盛情赴宴 悲歡難判辨
凝望那張婚紗照片 依舊能望見你風姿翩翩
當風箏不想斷線

#示愛之禍,#澳門,#十月初五,#主教山,#美食,#酒店,#祝君好,#張智霖,#新詞,#改編,#粵語歌,#MC2,#KT2,#情歌,#我的推介,#2018,#YouTube影片,#夢詞人頻道,#廣東歌,#cantopop,#music,#song,#songs,#melody,#newsong

呢個係舊版本. 原本我冇填最尾段副歌, 直至最近去飲, 睇到門口有張好大o既結婚相, 先有靈感填埋佢 (現實中某某問我去唔去佢嗰餐, 我選擇了唔去)

「從此沒相見 就算情深不變
為何會難卻盛情赴宴 悲歡難判辨
凝望那張婚紗照片 依舊能望見你風姿翩翩
當風箏不想斷線」

Sad sad

Btw 啲hashtag 做乜

不得了